「季經」做藥廠sales嘅巴絲入嚟啦

大家做成點？
順便搭單問下大家覺得dksh好唔好

lm諗緊試唔試下做好

巴打fg?

係
讀果科又乞食，又唔知做咩好
見medical sale起薪已經好高下（以science黎講）
但自己唔太鐘意跑數，覺得好大壓力

即係science啦
其實呢行我覺得跑數壓力已經唔算大
仲叫做幾free

識人就係囉

science有關囉
唔識既人會以為專科，但又未到好專
巴打做過？介唔介意講下大約工作性質，好難想幻做sale做到老

其實我都fg岩岩開始搵緊
呢排收到call有得interview諗住上黎取下經

做藥廠sales 好難再好似前幾年咁爽
而家d爽皮買少見少
有d伏到爆，自己睇路啦

老實講science黎講既話算係好

巴打介唔介意講讀咩
我讀nutrition

一份溫水煮娃既工

chem
nutrition咪即係如港姐有機會係如學

唔係啦，我係外國讀，我都想識佢
佢醒呀，知乞食走去選miss hong kong

有冇pharm做藥廠sales?

巴打留tg傾下？

人工係唔錯 (到數)

可以呀@ducktang

藥真係太多伏 睇路

開個行家tg group?

香港比較大既藥業
唔計幸福果啲

應該雅各臣 同澳美比較好做？

added